831 MTR 落閘吾比救護救人，咁消防呢？

如題，吾知有冇人講過呢個話題，今日才想到，消防好似不只救火，平時有人困𨋢，跳樓，交通嚴重意外都會出現。昨晚吾知有冇人試過Call 防開閘比救護員入？還是Call左都得？呢個情況可能會再發生。用呢個方法得吾得？睇到班人咁比人打又吾比人救，實在好難頂！

下次醒少少報驚話有人被困屋內懷疑生命有危險，咁消防先可以去現場爆破

消防一定跟程序做野，唔洗怕

係，昨晚太混亂，諗吾到😡😡😡😡